梁凱寧離開TVB後返浸大做客席導師，每一堂學生會唔會霸哂頭位？

圖呢屌你